女神ig到一時話無六舊腹肌就唔算男人, 一時話肥仔大肚腩係最正

信邊樣好?

btw我而家喺兩樣中間

有六舊=炮友 肥佬=拎錢來

即係你唔啱佢口味

好難想像佢會同貪錢 / 婚外性愛呢啲野扯上關係

女人講野信得過架咩

咁可能佢老公一時6舊一時1舊

好簡單，佢唔鍾意男人